
                      Me a gustado mucho como las anteriores si eres fan de  la saga te gustara el papel del capitán Salazar le da un nuevo frescor a la peli increíble a mi modo de ver gran peli
        
            